點解cctvb仲可以係立法會拍live?

唔明

留名

用slogan擋鏡頭

行完係附近茶記睇緊live，唔明個記者係未會著件cctvb衫，如果係應該大把人招呼佢地，相信著第二d衫扮其他傳媒

5個字，官方電視台

點解仲未有CCTVB 出賣港人